如何令男友老母鐘意自己

如題 bf個老母好鐘意bf個ex 可以點算好 bf有叫我見佢屋企人 但我未見已經feel到唔夾 一開始一齊嗰陣已經feel到 但bf已經見曬我啲屋企人 而家唔知可以點好

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

gay

有冇買禮物

幾時磨豆腐

最多咪sheshe

未見已經feel到係咩玩法
Details

你都未見就諗咁多做咩
見完真係唔鍾意你你先再開post問啦

因為未見齋聽bf講已經大概知道對方係咩人（利申天秤座 好識睇人）而且睇佢老母咁鍾意bf個ex已經知佢老母唔惹少 因為佢個ex係一個好唔要面既人嚟 分手四年仲死纏爛打

一言難盡 佢老母咁叉鐘意佢個ex 我拗拗哋

原來係星座撚
我係佢老母我都唔鍾意你

有冇問過男朋友 點解佢老母咁鍾意佢ex?

因為佢個ex識扮嘢 又請飲茶又剩 最主要係有一排bf無做嘢 個ex比錢佢洗 佢老母咪覺得佢ex好（但bf屋企本身都有錢其實）

哦 所以？星座撚咁又點 有宗教自由 信而不迷咪得 我自問又未到極迷信 係既話唔會同我bf一齊 話曬兩個人星座都唔夾 係咪

你會唔會都試吓上去佢屋企食飯嘅時候洗下碗 陪下佢屋企人飲茶？

我會 搵個機會 不過佢地屋企人唔鍾意客人洗碗 自己有工人 因為我當初有同bf傾過

咁買下見面禮 請下飲茶先啦
既然伯母鐘意 啲門面野就做足啲啦
禮多人不怪

天秤座咪仲識扮嘢

其實都係

利伸 天秤

樓主肯食屎未

我有個besr friend天秤
我奶奶又係天秤
根本你地入戲嗰陣連自己都投入埋
事後又可以完全唔記得講過乜

你咁嘅態度我係伯母都唔鍾意你
完

洗撚佢鐘意咩